「被狗隻顏射點算？」野餐砌模型清洗心得

用呢隻mr. Color thinner 清洗亞加力油

先把開油水倒上化妝棉一至兩秒（好似落妝咁），然後於顏料上來回抹走，總共清潔了三次就可以完全清洗，最後用清水洗淨

如遇上法瑯油就用tamiya x20開油水

三張已經完全清潔，建議所有模型發燒友兩支都帶，及帶大量化妝棉以應付清潔不同顏料

希望資料有用幫到手

但係咪淨係適用於皮膚上面？
可唔可以整乾淨埋件衫，
有時候砌模型會整污糟件衫

換衫啦…
污糟左直接掉

皮膚過敏 濕疹者小心

同埋係易燃品 小心燒到自己

On 9 用thinner 洗洗到幾時 著雨褸好過啦 thinner 又貴 Gaia 1000ml 都成舊水 重要勁傷皮膚 on99

同埋係要洗都用hobby 新出隻工具清潔水啦 溶解度差咁撚遠

屌你咩 兵荒馬亂仲要洗衫
你帶多件衫啦
一係就問自己友攞多件衫
而家次次都有人帶舊衫出門口

acrylic 用x20A 呀

不過最好係用mr thinner,溶解力最強

下次砌模型唔小心識做了

咁邊度可以買呢?

模型鋪囉

好撚重皮

咁洗法蚊瞓

推

佢果隻係類似水性, 乾左抹唔甩架....

唔是睇成份咩 ( 唔係指水性油性 )
郡氏油同雙星油已經係好難互浴既例子啦
利申 : 超過 10 年無掂過, 可能資訊 OUT 晒

會唔會唔夠賣，丙酮得唔得

咪即係天拿水

買過件

水性油 油性油 琺瑯油
都唔知邊種

整完記得用洗手液清除身上殘餘溶劑，再用hand cream/body cream保護皮膚